張國榮（老哥）係愛國中國人

希望各位ching跟自己偶像支持返中國
咁老哥喺天堂都會開心

樓主我屌你老母
健身健心

愛國不愛黨

哥哥系我地中國之光

有咩5會，大家中國人以和為貴

但連登仔不愛國呢

老哥

點解連登仔最憎既基佬+煙剷都上到神枱

gay佬
愛國
跳樓死
食煙

中國有史以來最犀利既巨星

系。。。。
條友六四唔敢出聲
相反梅姐最勇

咁你呢 好似奶共奶到 雪雪聲tim wo

吹咩。。。。

唔比人奶共架咩🙄

😂😂👍🏻

為左懷念佢
尋日放小息學左食第一枝煙

幫推啦

又4月1
推到牙榮復活先

🤣🤣